安徽恐怖情人逼停女友車 潑油放火攬住死

安徽蕪湖市周三（28日）上午有民眾發現一輛滑行中的車輛突然起火，消防員到場撲滅火勢後，發現車上有兩具焦屍。當地網民指死者為一對情侶，男子事發前開車逼停女方車輛，後衝進車內向女友潑油，並以「泰山壓頂」之姿放火「攬住死」。惟當地警方事後通報，僅提及事件涉及情感糾紛，但未有證實上述說法。

根據蕪湖市公安局對外通報，事發上午10時55分，警方接報新市口有一輛汽車起火燃燒，及後證實兩名成年人被燒死。經初步調查，證實事件是因情感糾紛引發的矛盾，公安局已組織刑偵等相關部門開展調查工作。

而網上消息指，事發前女方駕駛的紅色越野車越野路華（內地稱路虎，Land Rover），曾與男子駕駛的白色車輛展開追逐，並發生碰撞。其後車輛的安全氣囊彈出，女子一度試圖下車躲避，但遭男子追打後，再跑回車上。男方此時取出汽油，並潑向車內引燃。

警方於車輛抬出兩具焦屍。（網上圖片）

有冇無碼

+1

直正攬炒

+2

愛火正在燃燒